李兆基超越李嘉誠成福布斯香港首富

福布斯公布2020年香港富豪榜，恒地創辦人及前主席李兆基以304億美元(約2,360億港元)身家，超越長和系資深顧問李嘉誠成為香港首富。連續多年為香港首富的李嘉誠以294億美元(約2,282億港元)退居排名榜次位，新世界及周大福 主席鄭家純以207億美元(約1,607億港元)排名第三。

另外，華人置業大股東劉鑾雄及銀娛主席呂志和分別以169億美元及154億美元身家排第四及第五，第6至10位依次為李錦記李文達、郭老太鄺肖卿、吳光正、蔡崇信及楊建文和林惠英夫婦。

誠哥

誠個派錢都派左1億美金啦

之前有人超越誠哥唔駛幾耐已經無好日子過

差個十億美金姐

連登仔新老豆：誠哥

面個浸姐

4叔都真係要小心D,

講真呢啲計身家點會準

身家排名只有局外人先CARE ，當時人個幾個從來唔當一回事，大把隱形資產笑到最後

李錦記

別讓李兆基跑

Victor係時候發力

牙誠：我都賺夠喇，想比其他人賺下

咁佢哋兩個發跡時間都差唔多，照計隱形資產累積嘅時間都唔會差得遠。

大家走的企業路線完全唔一樣

一個由本港地產，到發展全球公用事業，生物科技，科網，碼頭，能源

另一個由本港地產，到中國地產

誠仔一早撤走咗資產啦

所以點解誠哥叫誠哥

將victor 同Richard 既家產歸埋誠哥 搞掂

仲有煤氣

誠哥根本已經係由做生意變左直頭玩啲咩模擬遊戲咁
將啲野調走哂 又不斷分散

all in 0012

不要讓四叔跑了

冇記錯李兆基97年都係試過成為香港首富。佢一做首富香港冇運行

恆指40,000點果次？

唔係，係96年先啱

李兆基大半生專注做地產，其他業務乏善足陳，只有收購煤氣（003）成為其得意之作，足以蓋過其他經營欠佳的業務有餘。迎接90年代香港地產狂潮，四叔1996年登上人生頂峯，得償所願以127億美元成為香港首富，全球富豪排名第四。不過，1997年香港主權移交初期，香港遇上亞洲金融風暴而樓市大跌，李兆基的地產霸權見頂。

家誠真係成熟咗好多

其實係三分一身家

誠哥資產一直被低估

1,1038,1113,6 跌左多咁
誠哥d股縮水不少
相反4叔 煤氣+恆基都無乜上落

SHK

連登仔連誠哥都登到

誠哥根本好多資產係查唔到

往死裡打

真係啱啱撞著剛剛.........
今年佢又成為首富 而依家只係年頭................

即係香港死得

主要係李兆基=地產=香港

會唔會係佢做首富即係代表地產已經見頂，係時候向下

HKSAR
LKSAR

代表地產最賺錢

誠哥面果浸就294億美元
但私底下有幾多根本冇人知

了左心願通常好快就

唔好笑...李錦記係全地球做得好大
去到歐洲都係買佢

無限極先幫佢揾真銀

好低調 依幾年都掃英國物業

受惠唔識跌既樓市

需要時港共用act241直接接管shk資產